{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007850",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "스카이밸리CC가든하임 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。 チェックインとチェックアウト時間は予約お知らせにてご案内しております。 客室は事前指定ができず、入室は当日現地にて行われます。 付帯施設は現地の状況によって運営日程に変動がある場合があり、ベビー用品は備えておりませんので、必要な場合は別途持参してください。 客室の最大人数は6人を超えて入室することはできず、ペットや危険物の持ち込みは絶対禁止されます。 焼き物や香りの強い食べ物は調理できず、客室内では火気用品であるバーナー、鉄板、電気グリルなどの持ち込みが禁止されています。 貴重品はフロントデスクに保管する必要があり、保管していない貴重品の紛失は当社が責任を負いません。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟などで他人の邪魔になる行動は強制退室措置されます。 アメニティは基準人数に合わせてセットされており、外部への持ち出しは絶対に許されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室の入室時間はいつですか？",
            "answer": "客室の入室は当日現地にて行われます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設はいつ利用できますか？",
            "answer": "付帯施設は現地の状況によって運営日程に変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "ベビー用品はありますか？",
            "answer": "ベビー用品は備えておりませんので、必要な場合は別途持参してください。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数は何人まで入室できますか？",
            "answer": "客室の最大人数は6人を超えて入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットの持ち込みは絶対禁止されています。"
        },
        {
            "question": "危険物の持ち込みはできますか？",
            "answer": "危険物の持ち込みも絶対禁止です。"
        },
        {
            "question": "調理器具を持ち込んで料理できますか？",
            "answer": "焼き物や香りの強い食べ物の調理はできません。また、客室内では火気用品の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "貴重品はどこに保管すればいいですか？",
            "answer": "貴重品はフロントデスクに保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "アメニティは持ち出してもいいですか？",
            "answer": "アメニティは基準人数に合わせてセットされており、外部への持ち出しは絶対に許されません。"
        },
        {
            "question": "他の客を邪魔する行動はどうなりますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟などで他人の邪魔になる行動は強制退室措置されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 389
    }
}